今日lunchtime去左Donki買野，點知臨放工收到大信封

是咁的，小妹中五畢業，依家係間外資公司做文員。
最近公司空降左個鬼佬經理黎香港，今日臨收工比HR叫左入房話我已經被解僱，一直做得好地地，完全唔明點解會咁，希望大家評下理。

今日lunchtime食完飯，見仲有時間剩就去左公司樓下Donki買左好大袋零食做下午茶。

買完翻到office，撞到鬼佬老細，佢手指指住我個Donki膠袋，笑笑口咁用英文問我野，不過我本身英文麻麻地，其唔係太明佢講乜。但畢竟第一次傾計，盡量都想同佢好好溝通打好關係。

咁我估佢都係對我袋Donki零食有興趣，咁我咪用英文講「你睇黎真係好鍾意Donki」， “You really look like Donki”

點知鬼佬老細當堂由笑笑口變到冇哂表情，我果下呆左唔識比反應，唯有唱下Donki歌緩和氣氛，Don Don Don Donki, Don Don Donki~

點知鬼佬老細面都黑哂，氣沖沖咁入左HR房唔知講左乜，傾左好耐都冇出黎，結果我臨放工就收到HR大信封。

依家又難搵工，都唔知點算好。唉d鬼佬上司真係好麻煩

1 分比是咁的

1/10

潮文？ 0分重作

Don don don donki

?

重作啦屌你老母

有是咁的 1/10

我覺得幾好笑喎

你donki讀成donki就抵俾人炒

咁應該點讀

DONKI

我又係咁。之前有個黑人上司，佢有日帶飯，咪諗住問佢咩黎架咁囉，佢面都黑晒，我咪再問咩黎架。之後就俾佢炒左